我識到你係人生既一大污點

對人咁好做咩，利申，男⼃⼂